見到隔離個失敗轉會post無利記就想笑

條友都唔知有無睇過利記波

有咩可能失敗轉會無利記份

認真 利記今年最失敗係簽左謝拉特返來教青年軍
個到最少冇左10分

呢個真
仲有個新門將 岩岩轉黎就係威係勢
最後比米仔搶返正選 笑大人個口

利迷呢 唔面對事實？

啱
黑氣石

每季廿分差唔多

愈吹愈大

唔係講少 佢返來之後好似連續五場英超失分
原本死咬緊轟